作為一個環保人士 我係十分支持膠飲筒重用

執返D飲筒出嚟抹

嘩屌

邊度黎?

大西北醫院

醫院玩呢味野，成間餐廳收皮都得lu

搵條友執再搽返乾淨會平過成包買？

環保呀麻

坑渠油先環保